鍾意一個人

森林的確好多樹，但有時鍾意A就係鍾意A，就算有其他B,C,D,E,F,G都好，樣靚身材正都好，始終都係覺得A最好...

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

咁咪試下ABCDE 都鐘意哂囉

A有男朋友啦我愛A

等待H嘅出現 佢將會係你喜歡嘅類型同愛你

鐘意就係鐘意
解釋唔到

樓主等緊我出現好冇，
仲有你點會入嚟依到，
去返上班台隻揪

你又mon住我

樓主發現真相，人就係咁犯賤

咁A唔鍾意你呀嘛，有鬼用咩

好難搵到一個人取代，暫時呢刻都好難。

屌 我都係 仲要今日啱啱知佢有

都係嘅 感覺係一樣好真實嘅野
呃唔到人又呃唔到自己
咁而加同A仲有傾計？

即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
燒光一個森林 將灰燼裡的熱能
當做一點陪襯

有呀，一齊過好短時間。

一齊過之後分左手？
然後A又搵左個新嘅男朋友？

佢俾屋企人鬧完（關於佢前度），所以佢話想自己靜下，唔諗拍拖住，所以我就被分手了，而且佢都冇同番前度一齊，但大家都係朋友關係。

都兩個月多了，都放低唔少，但近排又無啦啦諗住佢。

恨唔到佢

我明
佢愛上左其他人 而那人不是我
起佢面前扮無嘢 其實我好心痛

咁睇黎A同佢前度分手都分得唔係咁好...

你同佢一齊左幾耐呀？